請問聲美股做乜鳩，全個list冇一隻盤前係升

想上豬死人咩

有冇熊市股神可以解釋吓

推

有GME

樓豬連gme 都唔識

美國聯儲局主席鮑威爾表示，隨著經濟復蘇和目標取得實質性進展，聯儲局將減少買債；當經濟幾乎完全復蘇時才會考慮加息。 他在接受美國全國公共廣播電台專訪時表示，當局上調對美國的經濟預測，是反映疫苗進展和財政援助，聯儲局會致力維持平均2%的通脹。 他指，目前聯儲局政策的任何改變，都將是緩慢而極度透明，而且只會在美國經濟更力完全復蘇後才會進行。 鮑威爾又表示，目前的債務水位無法持續，但美國現時有能力還債。

係喎升個雞碎咁多

跌到仆街喎

尋晚gme 跌33%,今日盤前跌1%都冇，硬淨到
好多股票都盤前跌5% 以上
gme sh 撚又贏

一講完就跌

Sqqq囉盲架

UMC

咪燈啦

長榮貨輪塞河 增加原料通漲憂慮

美國鐘意celebrate下唔同文化既元素, 例如猶太節日就祝人Happy Hanukkah
之前農曆新年咁上下見牛年整個牛市引華人入市, 而家農曆清明咁上下送返班接火棒華人歸西咁者

但油價點解下跌

GME大爆升緊
請專重

做淡指數全線普漲

依家發現好多正野買
只可惜滿晒倉
過數又驚過兩日等得黎已經升返晒

你以為撈底，其實低處未算低

依家d 空殼公司都去返10蚊水平，重有得跌？

信錯連登仔買tsm
個價返左去1年前